識左個日本女仔幾個月

同佢係好偶然到荒謬既情況下認識。
佢讀緊大學，一個sem讀7科，加上其他free-riders，佢返學都幾忙，睇得出佢好認真讀。

期間同佢每兩星期左右食飯睇戲、酒店high tea、去海洋公園，都係我約佢，出親黎氣氛都好好，佢會講好多自己野，包括近期生活。
如果同佢計劃撞期，佢會自己propose一個日期出黎，唔會不了了之。

短訊雖然已讀已回，但我永遠無從得知佢生活，只有我單方面講自己野，問佢都係徒勞。
佢social media只有26個朋友，仲要not searchable，要佢add我先得，好明顯係謹謓言行既marketing page(佢讀商科）。

小弟返緊工。

我係咪收得皮，摺得？

會講好多自己嘢又無從得知佢生活

英文溝通？

Text個陣就係咁⋯只有出黎先正常分享

係呀，全英文溝通，語言上基本上零問題。

咁咪順其自然囉 起碼佢唔介意出黎
我諗要比平常女仔用更多時間

好亂呀
成日想搵佢

要記住依家未必媾到 唔代表以後都媾唔到
慢慢做朋友了解多啲仲好

希望如此順利
謝謝

既然見面都相處得好點解要喺虛擬世界去判斷一個人呢

佢話而家無打算拍拖，收皮了
Merry, merry Christmas

點解一定要拍拖

唔一定， 想要拍拖既話，自問可以隨時都拍到。
但想和真心喜歡的人一起乃人之常情吧？
謝謝你入黎俾我取下暖。

巴打
我慘過你

願聞其詳

日本妹肯覆msg 即係得米

點識既先

點識

你老母係女人

係外國讀 ？

香港有日本人讀書既咩?

佢而家有主動撩下我，我地住既國度用開Line, 但尋晚我地交換左WhatsApp， which is a huge psychological difference.

回覆不嬲 佢都有認真回。

佢仲專登影張相黎笑我寫既野串錯字。瘀到嘔 哈哈

Take care bro. You are not alone.

溝到都冇將來啦

女唔識廣東話唔通留係香港咩 男既唔識日本 唔通跟佢去日本發展?

除非樓主拍下散拖心態

答案是否， 佢不嬲都有心覆我。

樓主唔係喺香港？

小弟的工種同經驗，應該有望可以世界通行。而佢想留既國家，小弟都幾有把握搵到我既專業。

但premise係首先佢接受小弟，哈。

唔喺

你做邊行全world通行 唔識果度語言點通行？收收埋埋就唔好上連登分享，屋企係日本所以看下文

巴打唔好放棄,難得你世界通行

巴打邊行 我想轉行😭

毒撚最忌有自信
lihkg盛產毒撚
個毒撚安慰你
你仲咁樂觀嘅

就咁睇你上面D回覆就知條日本妹做咩唔鍾意你啦.
講野ON99咁,中二病

溝唔到就唔好浪費時間同金錢係佢身上
咩做住朋友先 , 但係你個心跟本就唔係想同人做朋友

你係想係佢身上得到某D野而佢而家講到明唔想比你想要既野你啦

越是困惑，越要眼望前方，因為希望不會掉在地上。

如果你願意，可否舉一下例子我點on9同中二法？
你局外人最誠實。感激！

好的，明白。給我一點時間！ 謝謝你！

單獨出到街都得米左7成啦
唔好等太耐，會淡

黎緊又聖誕
又係一次機會

鐘意你唔會同你講唔想拍拖住
佢應該真係當你朋友

收左皮了

同意

有冇twitter

醫生
護士
水電

仲有咩係世界通行？